拜登可以順水推舟打老人癡呆呢張溫情牌

反正民主黨班左膠選民好同情呢D病 係受害者

左膠又鍾意平權 老人癡呆都要有做總統既權利

仲可以借個病唔回應醜聞

乜都話唔記得咗

左膠好似好BUY人獸交同亂倫 其實HUNTER D行為左膠都唔太反感
解放女權

唔係侵當選就得 殺你全家都係咁話

投侵嘅黑人唔係黑人

佢仲未瀨屎
好難搏同情

咁食幻幻可以點拆

瞓喺度都贏啦,使乜搞咁多嘢

解放女童性愛禁忌

CY: 無講過終有一日要出動坦克車

I don't remember

為8歲以上女童爭取性權益

巨浪～～～